經香港人詳細向外國解說送中條例 由於林鄭依然不撒回條例 減低外商投資香港意欲

林鄭月娥 玉石俱焚 其心可誅！

林鄭月娥 縱容黑社會治港 拖垮經濟 玉石俱焚

呢一連串嘅問題係由於香港人嘅解說工作做得充足

外來投資者對林鄭月娥嘅誠信有所猜疑